---
title: "Колико траје школовање у Пиониру?"
date: "2020-02-16"
description: ""
---
Школовање у Пиониру није ограничено. У складу са филозофијом слободног образовања, ми верујемо да је целоживотно образовање једини прави приступ образовању. Како пионири одрастају, и напредују у животу, тако се њихов приступ, активности и ангажман у Пиониру мењају, али остају значајан део заједнице, који своје знање преноси на млађе генерације, док стиче нова напреднија знања за себе.